安心事件後女權撚又出動

Challenge 一夫一妻制

重提女性身體自主

屌鳩你班連登仔係咪都話人係雞 物化女性

然後blame 安仔

佢唔係雞

佢都無收錢 想征服男人之嘛